其實咩叫救命？

救命
[help]：常用於表示處於危難之中的人的叫喚
救命！

但救命一詞，係香港間唔中都會聽到，當你聽到後嘅反應會係點呢？？

如果改成：「有xx想殺我，有xx想掉我落樓」
或者提供更加確實嘅資料
等聽到嘅人可以查返，救到你，會唔會更好？（理想化）

例如：
特工想殺死我，陳大明1803室

五大訴求，缺一不可

推

有次聽到有人係公園嗌救命 去到點知係pair情侶玩

聽人講過叫火足，最多人會理

救命真係唔好亂叫

隔離屋叫救命
因為家庭暴力
但唔知過唔過去救好
。。。

太唔清晰
你聽到有人係屋內叫救命，都唔知點救

呢個燒到埋身

講名 位置 係ok

講咩事就不了

「有特工想殺死我」你講到個死字已經冇機會講落去

Push

黑警殺人呀

幫手推

[警世] 敵暗我明 反守為攻

點解不了？

咁樣唔會阻嚇到對方咩？

支持 叫救命真係錄到音都任佢UP